［任屌唔嬲］決定玩抖音了

各位前線巴絲打不如一邊野餐
一邊開抖音直播
老共最撚驚比人威脅統治
避免影到人樣呀不過！

利申：收工過來

推

ok

屌好撚醒 呢個要玩

建議你買部新電話買張太空卡先好玩

岩

好似可以一試

大家記得用太空卡先咁做

有冇抖音攻略

香港果個好似係TikTok, 同大陸抖音係兩回事，大陸一早知抖音難審查所以無侵香港玩。不過應該有方法翻牆（入去）

用快航
Vpn
可以入中國

用大隆app store

之前玩過大陸抖音 down個apk就得

呢個要推

好撚醒

一定支持

估唔到連登仔都有集體玩抖音既一日

上高比左出來了

咁複雜， 搞完都完場

支持
順帶一提, 其實各位手足開post個標題可以直接啲
比如: 大家一齊開抖音直播
咁樣就唔洗㩒入黎先知道有咩行動
特別係宜家係現場真係好難load到網頁
咁樣大家只要load到個主頁已經知要做咩
唔洗遂個post click入去睇

你識你地搞

又開條新戰線G持

推呀個個玩抖音

Pish

竟然有一日要翻牆入中國

無太空卡果啲可以幫手禁入
等個直播上熱門

正呀

transock vpn

屌你班連登仔
一早唔好慄
學定 簡體 雙微雙寶 斗音美圖
依家米派上用場lor

幫強國編地開花

pish

繼民國後又做革民基地

革命

最好拍首歌
搵啲韓style小姐姐拍片咁樣反攻上大陸

出樣係咪想害死義士

ok wor

搵人洗大陸論壇版就真，封幾多洗幾多

都做 遍地開花

二手機

香港滲透支那 香港救國呀

好方法！

第1次看到抖音有那麼多正評

反正抖音會幫你執樣
執到認唔到真人

睇路

屌 上次用微博po左張香港遊行嘅相 過左一陣就比人del撚左 仲封埋

有冇人用小紅書寫攻略？

會唔會有得還原 之前都有啲化妝還原素顏

iphone 直接設定轉地區，亂打d地址，就ok了

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推
最好國際版同大陸版一齊

好似blk 在香港字眼
用咩 美國萬人野餐直播咁

推 紀念下呢個歷史時刻

支持

Cls

有腦

有後門嘅話好似換sim都冇用
利申唔識

玩埋tik tok比外國人知

無太空卡
不過推下先

入境事務大樓出面收唔收到到Gov Wifi?
個WiFi抖唔抖到陰?

高招

推到抖音比強國封

你班痴線佬, 又幾正喎

可愛啲既風格okay?

但係冇觀眾喎

Push

熄定位

無太空卡巴打幫手禁入去呀！

巴打你叫咩名

你地未開直播已經封左,你玩港版無用

你玩大陸版一定要實名

禁入去幫你刷view 數

Post上黎等仲翻緊工既巴打幫手睇

擺上去自然會有

有個叫 穿梭 嘅vpn都可以由國外翻墻返大6
手機版全免費 電腦版要錢
可以試下

[團結最大公約數]香港公民誓詞

不如整段警察打人片放上去
加埋d抖陰特效

留意個人資料

vpn小心揀好多都大陸野

都諗得過

整左出link
我我地幫你推上抖音熱門

玩返佢老母轉頭

唔好紀錄任何生物辨識：指紋、臉部等
記得用膠紙貼住前鏡同指紋位，熄埋定位就萬無一失

太空卡抖陰

仲有小紅書，叫多D大陸人黎政總野餐鳩嗚

是咪睇都要翻牆

反攻大法

巴打奇策即down

現場玩會唔會俾其他人屌你影人樣?

開左live 應該可以有share link?

今次要推

我驚佢老母
就用以家電話卡玩

要玩大。陸版先有用

各位連登勇士、反共義士，係時候嚟一招借力打力，殺敵人一個措手不及。

身為中国人
玩抖音

開啲特效
佢地啲美顏美到認唔撚到人
但盡量避免影到人樣
提醒附近人士戴口罩

比大陸人睇

係玩就買返部19小米來玩

push，連登仔果然好勁

咁都諗到

買小米 太空卡 最平組合

有分香港同大陸版

唔好玩錯

未玩過抖音，純粹想問：冇add朋友嘅話，邊個睇到你直播？

快帆vpn
翻牆入大陸嘅

要down支那版

push

大家係時候打二戰果時飛機空投單張既戰術

佢會random派比人
高人氣就派得多

只要呢到d人去狂like
就會散播得好勁

ok work得嚟幾有創意

有3個3毛負皮左

紅米6 HKD $999

香港人終於識玩

直播野餐 唱聖詩 一次過滿足中共二個願望

加油！

推月

推
標題叫 香港愛國行動 萬人野餐

唔係仲有班話小紅書好用咩快啲分享野餐攻略啦

去微博post下野餐相，睇你block得幾多

但大陸人一路比公安打開

大和解
竟然係有生之年見到連登仔同玩抖音嘅人和解

最好所有人都開微博玩
唔好寫主要 keywords，因系統可以 bam keywords post
主要出圖打啲好大路嘅 keywords 例如香港、今日香港、政總之類
如有幾千人一齊咁玩
微博好大機會封殺香港 IP 唔俾出 po

香港 tiktok D 野大陸睇唔到架...

樓主牛B

靚女靚仔巴絲要直播啦

有朋友教路，係微博post 64嘢，只要cap圖再上下倒轉咁出，係可以繞過大陸的審查。有冇得諗？

都係果句，安全至上，買新太空卡先好玩

唔好出樣呀

玩爆佢

呢個有d難度 上開品蔥知道大陸網絡監管得好犀利
會大量del po加五毛不停轟炸
加埋而家實名制

大陸同香港個個有咩分別？

樓主牛逼

長開filter?啲filter全部勁到呀媽都認唔出

piah

大陸多野睇d

e 個有用

創意無限

加油！！！！

推!

痴撚線
反攻支那

醒~~ 填fake 資料同用VPN （機場嘅話 SSR隱蔽性會比SR高），等佢地無得trace IP地址（至少無咁易trace到）。

成日去大陸玩/出差同唔知點保護IP嘅唔好亂黎！

逗陰

遍地開花

抖音 apk

港版抖音同大陸都唔連線

等樓豬些牙

高汁

大陸抖音就係我地印象中果個，香港TikTok就大量10後係間狗竇咁既房跳on9手勢舞

我錯了

輸出革命

一路扮貓叫一路播警犬打人好無?

...盞害死隊友

你係咪以為抖X從來無save起你拍過嘅video...

Play

[請幫手推]621行動建議

社運再度進化！

推！！ 殺入五毛嘅世界

終於播種播去大陸到

朋友話發夢見到講apple store地址轉做中國 就可以download大陸版抖音玩

斗音自動ban，無用

好高汁

開左美顏唔洗遮樣都冇人認到

大陸仲有個西瓜視頻，玩埋？

錄完之後瘋狂放上支那網

係， 要轉中國store 殘體字

如果唔係只會down到港台版/國際版

美顏完邊度認到

我哋都冇籌碼，人哋點會理你...唔衝嘅都可以咁做

呢個可行性好高，叫晒佢哋去政府核心機構

叫埋班台仔玩，兩條支線推爆佢

好難 而且文字好難令五毛明白咩事 會變罵戰 效率好低

屌 op好波

IOS就用大陸apple account就可以download

反攻大陸

同ig一樣加tag 見首頁有咩多人睇既就加個個tag，洗到d人去睇
開美顏開到爆哂，加filter

[團結]
一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下
[唔上熱門就會失敗

旦早就有玩

PUSH

你要識跳果D西舞先得。

估唔到呢個時候用得著

唯一一次想玩抖陰

android 巴打小心個人資料

用抖音向中國大陸輸出革命

大家多啲玩
好快就中港 App 割席

終於到我地文化入侵佢地

你好野

on99 你估唔會俾人check ip？

用太空卡再連vpn

上網查下點解vpn咁難捉再出聲

推，一齊666
雖然我唔係好知666點解

屌你抖音

推！

與其逗陰做直播
不如將啲驚片夾喺啲劇中間
放上bilibili 咩撚嘢小紅書
日日搭地鐵都見到啲強國人喺到睇

係時候要多用wechat同抖音了

牛牛牛 咁解

好撚有創意

啲片好似可以課金推上熱門 有巴打開咗ac未？

支持一人一抖陰

收工過緊黎 大家撐住 辛苦曬

正呀呢招，可能會攪到抖音被禁

咦↓咦↑
可以wow

我鐘意有諗法ga人 推到試熱門

岩岩都諗到 同埋可以做標題黨
范冰冰出軌片段流出

全民抖音

人地用vpn出黎，

我地用vpn入去

真係勁有創意

標題一定要符合蝗味，對岩味既話，消息散播將以光速計

各有各做

快啲，呢招推冧CCP

反滲透

大家一齊玩

Pushh

又諗到
中國迷韓果啲好多
大家玩微博同小紅書可以
可以落返個#鹿晗
或者係而家最hit 果啲
#中國有說唱 #exo #祝緒丹咁

又要玩又要驚？

起底功能一禁就知你咩料啦

連登網軍反攻大陸

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

朋友做IT 有個apps叫穿梭嘅VPN可以翻牆入大陸

翻牆入大陸

仲有小紅書
搵啲靚女著黑衫影相話係打歮聖地 野餐必到
然後用圖片果到講到底香港發生咩事
無人會睇字咖

笑咗

支持 放埋上其他實況平台

應該點形容好

好有可能係第一個講抖音有正評既post

iOS 唔好轉國家做中國， 你所有 Key, Email, Contact, Photo, message .. etc 會送晒上貴州。
一定要開新 Apple ID 黎 Download

借力打力

玩到大陸禁抖音

一定要新iphone先好轉中國地區呀雲上貴州呀屌你地唔好送哂你icloud data俾支那

我部舊既7plus 洗左機再轉中國地區咁用得唔得？

屌

咁巴絲，你個樣呢？ 我怕你比人去西九，跟著直通666

屌呢個真係要推 咁撚識玩

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

reset咗，唔好用返自己原本個apple id, 開個新account咁就唔驚

收到thanks

有無識剪片巴打可以剪果啲前面係明星八卦 後面講反送中、黑警打人既片

記得用支那版
香港版冇幾多人用
不過佢ban你ac係話咁易

貼張膠紙係前鏡
段故你唔會影住自己掛

岩啊 識玩！

抖佢個陰

用100蚊推上熱門

建設民主新中國

中國版叫抖音，國際版叫tiktok
user係分開既
android要down apk

素材